# Themeplate for WeimengCMS
    Rename to Fantastic Novel

## Infomation
    Name    :   Fantastic Novel
    Author  :   SubMaRk
    Version :   3.0
    Date    :   2019-06-14
    URL     :   https://naynum.engineer
    Demo    :   https://novel.nay-noi.com

## Libraries used
    jquery.js
    materialize.js
    materialize.css
    yall.js
    flag-icon.css

## Fonts
    BoonJot
    Fc-Lamoon
    JS Toomtam
    Layijimahaniyom
    TF Arluck
    TF Nopscript
    TF Phethai
    TH Charmonman
    TH Dan Vi Vek

##รายการดำเนินการ
    > ภาพรวมเทมเพลต
    - [ ] ปรับปรุงส่วนของ header ให้แยกออกจากกัน
    - [ ] เพิ่มฟังก์ชั่นปรับเปลี่ยนภาษา
    - [ ] เพิ่มฟังก์ขั่นเปลี่ยนขนาดอักษรให้ครอบคลุม
    - [ ] เพิ่มความหลากหลายของสีในเทมเพลต
    - [ ] เพิ่มฟังก์ชั่นการปรับเปลี่ยนอักษรที่ใช้บนเว็บให้หลากหลาย
    - [ ] เพิ่มฟังก์ชั่นการอ่านออกเสียงสำหรับผู้พิการทางสายตา
    - [ ] เพิ่มฟังก์ชั่นเพื่อปรับเปลี่ยนให้เข้ากันได้กับผู้ที่ป่วยเป็นโรคตาบอดสี
    - [ ] เพิ่มการเลือกว่าจะเปิดให้เว็บทำการ animate หรือไม่ เพื่อลดปัญหาการแสดงผล
    - [ ] เพิ่มการแจ้งเตือนเพื่อขออนุญาตใช้งาน Cookies และ LocalStoage
    - [ ] อัพเดทนโยบายความเป็นส่วนตัว
    - [ ] อัพเดทนโยบายการใช้งาน
    - [ ] อัพเดทข้อตกลงในการใช้งาน
    - [ ] ลดขนาด CSS, JS และ HTML เพื่อลดเวลาในการโหลดหน้าเว็บ
    - [ ] เพิ่มการรองรับ WebApp

    > สำหรับโมดูล
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล about
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล article
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล author
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล bbs
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล diy
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล down
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล link
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล message
    - [ ] เพิ่มเทมเพลตให้รองรับโมดูล user